荃灣有直升機

係仁濟上空見到

飛到去石離去華員邨方向

係石離葵方中間盤旋

咁應該唔止一架
我見到飛去地鐵站方向

附近聽到

荃灣有事咩

青山公路大窩口站塞緊

轉入石蘺個路口rb緊